今集2k真係垃圾

server 癈, 勳章系統果d集集都係咁，屌到厭。但係屌你老豆今集最基本就咁玩場比賽嘅遊玩體驗都有問題，以前打開名人堂，今集玩超級巨星都要比電腦強姦，pick又pick唔撚哂，pick完= 冇pick, 最on 9就係過唔到人，屌你用lbj低位推個控衛都推唔撚到，次次玩半個鐘就燥到閂機。

出公園仲撚on9，三分跑跑跑射到你波皮都未掂到就完場

今集係歷史上最垃圾
期望下年打破紀錄
保守估計serve長期係100至1000ping不穩定跳動
只改介面同名單同歌
整新球隊無論球衣球場球隊徽章球場聲效
都係同幾年前一樣冇新野
同埋拍d nba player貼曬d電腦儀器上身嘅片
fake鳩你隻game係新整嘅
rachel a 開始走樣
一開場跳波嗰陣fps低到唔知有冇10
行路都係太空漫步咁
射罰球搶板強姦式令你強制你比人卡身位
就算你用手掣控制個人仔回防
人仔都會強制同人比電腦咩位
阿豬阿狗都變射手
成個nba個個都curry式急停射波
隊隊打法一樣0戰術變化
完全冇nba每一隊自己打法
違反物理嘅全速向前跑突然整個fade away三分穿針
係電腦curry上身同時
電腦亦都會急停咩位
on9合法開肘推人落地
弱智ai隊友
大量turnover低能pick
磁力控球
魔法式偷波
古怪身體對抗
粒波入嘅軌跡得幾種
其中成撚日係個框轉個再撞板入
你企係籃低界外都會吹你三秒
入完波會有白痴ai踢走粒波
又淨係得一個ai可以執波同開波
浪費大量時間
速度25嘅球員回防同對手對抗
可以加速到99
my career白痴限制
完全唔明白身高手長關射波準唔準咩事
打my park係要著返簽約品牌
cba教練ching chong式普通話
nba主教練係啞
唔用名單就變大眾臉ai
球場上面有兩個九又四分三號月台
球員身體比例極差
賤種式課金系統
mygm冇配音
以上只係冰山一角
未能盡錄

2k同fifa都走緊下波
2k直頭棄左兩年
Nba live同winning有無得上番黎呢

PES今集好左好多

力量值只適用係背籃
其他身體對抗
25同99其實冇分別

冇波衫 冇真會徽 冇臂章 已經輸 你睇fifa唔洗同佢差唔多日子出就知

無 感覺上大家都無咩突破位 都係做緊技術細化同埋畫面改善

集集都話Nba live 同pes 但係個個身體很老實

已轉會玩live
最小唔洗玩到dum 手掣

等緊下個禮拜出果隻Q版

認同，打開線上
今年真係打到嘔血

屌mc果啲都算，屌線上、街場果啲真係on9 大家都係真人，大家都會有server、ping問題 技不如人就鬧隻game垃圾
今年隻game個切入先叫改翻正常好唔好，上年果啲一個pick就過曬，再唔係就夾硬迫入去，我老母都識玩啦，如果你純粹想屈下機，自由爽下高潮下打職業難度屠下電腦咪算 打唔贏玩到燥真係得啖笑

2k重新定義籃球
冇人剷籃 就算籃底搶完籃板冇人mark
都選擇傳番出去再做過3分波

其實對剷籃finishing,防守等等都有影響
2klab有做過test

利申:屌鳩垃圾2K 錢就識賺 收完錢就撚鳩班玩家

邊撚到正常阿屌你老母

屌你老母街場唔係開波個隊郁都冇撚得郁既反智設定都叫正常，仲要可以200幾磅中峰俾個6尺幾既pg推到9丈遠都可以無吹犯規，咁都叫正常 第一次玩2k玩到好似打緊wwe咁

3分真係不在話下，個撚個都開sharp shooter全速跑緊之後飄移3分 入1,2球都算，屌你老母連入5 6球，波皮都冇得你掂，個個街場爭開波，見過有d撚樣冇得開波，明明有得打都唔打，走去隔離個場企係開波位

2k10打後已經無分別

呢個真 下年兩隻都唔買了

我真係買咗live 19 好撚貴390
除咗波衫好核突 gameplay又真係意想不到咁好
希望會更加進步 逼2k聽玩家意見